一日複一日我好攰

由開始考final開始個人開始想摺埋，乜人都唔想理唔想做好想接埋自己，好想消失。
仲要睇到香港變到咁真係好絕望。雖然話自己拎歐洲passport 但始終係香港大，香港係我屋企。
仲要早幾日比個朋友全面封鎖，話佢好攰幫我唔到。其實好似人話變就變咁，當然我知自己都好有問題唔係點解會冇乜朋友。日日都同自己講自己過得好好，唔好死亦唔可以死。
但我真係好攰啦

加油 攰就真係要俾啲時間自己休息吓 唔好接觸相關資訊住

呢條路點都要行 但你可以決定點樣行

有後路已經好過好多人

專心考試先啦

其實我5月尾就考完。
只不過我係個圈到出唔返嚟

同路人好緊要架
其實好多人同樓主你一樣都好攰
你有冇tg呀樓主
一齊打氣無咁lonely

加油啊ching